到底鐘意一個人嘅感覺係點

心急人上

無時無刻都會掛住佢
收到佢msg之後會傻笑

yes 可以瘋狂同佢講白癡野都話覺得好甜

就算對方未覆 睇番之前d對話都會笑一笑

我都好想有個人出現比我鐘意下

就算佢唔match你d要求 你都會覺得佢好好
呢樣真係好矛盾

見到on鳩嘢會想話畀佢知

係街見到佢鐘意既野會諗起佢
然後會想買比佢送比佢 因為想見到佢開心既樣

諗起佢就會甜笑
同埋想佢幸福

見到咩都想同佢分享
佢覆我我會好開心
無論喺邊第一眼都搵到佢
會成日留意住佢
會諗同佢嘅未來
對我溫柔少少都打哂飛機咁

但係佢話佢唔中意我

好想比曬成個世界比佢
只要有牽掛，做嘢都會落力好多
可惜佢對我冇感覺

成日都會諗起佢 行街買野又諗起佢
sd完msg會好期待佢覆機 等佢電話
每次覆msg前都會諗定d話題
希望對方會繼續覆你 而唔係end topic

經過見到啲得意野都想買俾佢，見到靚日落想即刻同佢share, 我淨係想你覺得開心，好可惜你唔會因為我做咁多野而開心

會ff 會緊張 會留意佢有咩喜好

樓主你會唔會鍾意我？
我生得有啲似佢

成日諗住佢
有咩開心唔開心都想同佢講
會想佢開心 想所有好既野都比哂佢
會擔心佢有咩事 寧願有事既係自己
就算佢做左d 咩事 可能最多嬲佢1分鐘 最後都嬲唔落

以前我都問過我自己
而家答你 就係錯過咗之後會喊
之後成日鬧自己戇鳩

男會硬
女會濕

想比晒成個世界佢

想同佢舔閪

呢個我都係
我都想將好多野同佢分享
但又驚佢嫌我煩
好矛盾